讀咩科先做到銀行MT?

小弟係瑞士讀酒管, 舊年GRAD, 而家做緊酒店前台
想趁GRAD左冇耐APPLY 下銀行MT (酒店狗也不屌 )
但係我讀既科又同BANKING冇乜關係 有冇人知做緊銀行MT 既巴打們係讀咩科去APPLY? 銀行MT有冇邊個SECTOR係同CUSTOMER SERVICE 有關? (好似唔係好見有 )

bba
另外你連銀行個運作都無概念, 做teller就有份

咩科都得，識人文科都可以入bank trade derivatives

樓主最後做緊咩